未婚妻弟將珍藏遊戲王卡丟魚缸浸水 男友盛怒當場悔婚不娶

「遊戲王」卡有多值錢相信大家也略有所聞，曾有日本父親割愛出售 4 張限量青眼白龍卡，集得 100 萬日圓（約 HK$7.3 萬）供女兒讀書。而今次就有一位國內男子，分享自己因一夜間損失 49 張價值合共約 172 萬港元的珍貴遊戲王卡，氣得當場與未婚妻分手收場。

據報道指，這位張姓男子準備結婚，但因新冠肺炎爆發各地封城，使得雙方家長至 5 月才能見面。而今次女友帶同僅讀一年級的弟弟一同拜訪，去見男方父母。唯其弟弟一直吵鬧要回家，張男靈機一觸，想起自己房裡有許多玩具公仔，就讓他去自己房間玩，並幫父母準備晚飯。稍後張男回房間時，卻發現珍藏的 49 張遊戲王卡不見了，一問之下竟在魚缸裡找到，但由於浸水太久，遊戲王卡已全部報銷。

張男質問未婚妻的弟弟，弟弟就表示因打不開遊戲卡的透明盒子，所以就將卡丟到魚缸裡去。張男頓時崩潰，更指這些是稀有的「紅碎」卡，一張大約 3 萬元人民幣（約 HK$35,129），這裡合共價值約 147 萬人民幣（約 HK$172 萬），由大學時代花多年時間儲起。女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分，不要將事情鬧大，更謂「結婚重要還是這些卡片重要？」結果張男選擇了遊戲王卡，當場悔婚，更摔門而去。

172 萬港元

咁撚貴

女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分

支那女人邊忽值七位數呀

個女人真係on9

結婚重要還是這些卡片重要？

本身都仲可能或者有機會有得掹,講左呢句一定冇

弟弟就表示因打不開遊戲卡的透明盒子，所以就將卡丟到魚缸裡去。

原來有個弱智細佬
梗係唔娶你啦⋯⋯

1. 要幫手照顧
2. 女家基因可能有弱智因子

有價無市有撚用

個男既真係抵撚死
值百幾萬既野唔收埋仲比細路玩 仲弱智過條女同佢細佬

橫掂都報銷, claim 返禮金咪重好

女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分，不要將事情鬧大

睇得自己那麼高

他只是個孩子呀‼

禮金

條女將自己睇得咁重要

分分鐘條女屋企人全家都有弱智既DNA

止蝕離場

當成禮金的一部分
唔係唔洗比, 姐係變左 原本果舊錢+49張卡

，由大學時代花多年時間儲起。女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分

172萬都只係一部份

女既咁講真係自己攞黎，但聽落真係男子抵死好多而家唔係啲咩親戚話比個細既玩，而係你自己邀請人入去玩
你自己捉人入去，人地又細，真係你自己問題

適婚年紀大有個咁撚細嘅細佬
即係買大送細
個男人算好彩啦，未結婚就出事醒咗

唔係
真係有人買
對於某類人只係散紙

明明係去男主屋企
點解男主要摔門而去

佢地結唔成婚真係好可惜

兩邊都弱智

張男質問未婚妻的弟弟，弟弟就表示因打不開遊戲卡的透明盒子，所以就將卡丟到魚缸裡去。

咩邏輯

摔門而去？唔係男方屋企咩

唉屌 放生左條女下個就慘了

我都好想問雖然今次，我唔會點怪個細路。難得地覺得細路搞破壞唔係佢問題

估條仔屋企都有d錢，條女應該會好憎佢細佬，臨門一腳嫁唔到有錢人

禮金要俾幾多架 172萬都唔夠？

172萬港紙 日本夠買樓

我由細到大
覺得佢啲咭真係閃得嚟靚
細個有張都 要買日本攻略先送嘅特別版 被人偷撚咗 偷果條友子子孫孫爛JJ

睇咗一眼想講咁似冇家教支仔

咩可能.
睇單case 已經最少200%肯定兩姊弟都係弱撚智

支那幼蝗真係地球最撚乞人憎既生物沒有之一

重要係當一部分昨
禮金依然走唔甩

Agger

仲要係一部分⋯
即係on top仲要再俾

你真係井底娃
得閒上多D 網睇下玩具個市場有幾大啦
我唔玩身邊有同事玩, 都知個價可以好驚人

一張大約 3 萬元人民幣（約 HK$35,129），這裡合共價值約 147 萬人民幣（約 HK$172 萬），由大學時代花多年時間儲起。女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分，不要將事情鬧大

百鳩幾萬港紙做禮金，仲以為何家千金出婚

你真係唔好以為平收藏系嘅遊戲王有價有市...

支那非大城市區都買到有突

個男嘅自己丟個細路去自己間房玩, 明知啲細佬破壞力驚人, 自己又唔收好啲嘢, 出事就完全唔負責任
係抵死

條女肯比百幾萬
証明條仔好L有錢
條女都唔差 不過最後應該只係比少少

你都戇鳩 大把市啊冇市遊戲王就唔會last咁耐

擺明條女覺得邊值咁多錢，唔浸都浸左，減你幾萬禮金當打和

屌原來 支人 咁就抵死喇

D卡咁貴

邊49張紅碎加埋有179萬支幣?
全部驗過10分?

sor 打太多飛機
港幣先啱

香港新界中小學好撚多支那仔，圍埋一堆大大聲講支那話又亂衝直撞

愛情真係可以好脆弱,始終都敵唔過金錢同言語(結婚重要還是這些卡片重要?)

禮金還禮金, 唔俾點得

禮金

今時今日女方唔送樓都唔好撚制

主要係數量少，一般要刷紅鑽（紅碎）就要一箱箱買，一箱幾千蚊港紙，得4張紅鑽，中咗啲唔值錢嘅紅鑽就幾千蚊掉落咸水海咁滯。同埋紅鑽好似係遊戲王20周年限定，家陣已經變咗出白鑽
利伸：冇玩實卡

笑死，而家叫佢入去搞破壞呀?

打不開盒子 應該係入哂封套拎過去測分

遊戲王網上拍賣成交量都幾高下

仲未計日本間間卡店都好樂意收

真。攬炒 我冇得玩你都冇

唔多信，正常咁貴點會俾個塞豆窿玩

盒唔係密封咩
啲水都入到去

10分都唔會有呢個數下話

前後透明板鎖起

又咁講，百鳩幾萬既嘢你唔放好d，
仲叫個細路自己入房玩
男人都有責任

廢佬收埋d錢都識搵個美心月餅罐放棺材底啦

不過件事都發生左，如果女家肯抵消
全部禮金加貼大床，都可以考慮和數

因為個盒係中國製造

無市仲有人會開賣card 鋪?

唔講以為條支那婆個閪鑲鑽石

要你娶個弱智又自大的支那妹, 再買大送細整多件弱智細佬, 你仲有無愛情呀傻西?

之前youtube有段片講pokemon卡鑑定幾皮美金張，下面comment又係咁笑咩有價冇市，點知轉頭差唔多6皮美金賣咗

價值唔等於金錢，條女咁撚on9當禮金

冇 不過佢家姐帶佢去見姐夫都要大吵大鬧 區應該要知道個細佬係弱智馬騮 咩都做得出 咁貴重嘅嘢咁簡單就比個弱智掂到

問題係條女講嗰陣知唔知嗰度值百幾萬先

兩邊都戇鳩

主動比個支那仔入房玩玩具真係笨柒

支那仔開唔到個盒就掉落水更加睇唔明係做乜鳩

根本就有價有市

呢啲卡真係唔玩都想儲下

我唔明點解開唔到就要扔落水

弱智唔洗咁大聲

可能開唔到發老脾

有張仆街mon 噴火龍卡好值錢 一張賣55000Usd

捉蟲入米肛

卡片當成禮金???
172萬禮金?? 條女好撚正?

講真 咁睇下個細路幾多歲嘢
6 歲下就唔關細路事
大過6 歲就全家都弱智

其他唔敢講，遊戲王一定有

所以
搞別人的物品前，一定要先問聲

本身響twitter follow開左批trader, 講講下股票無啦啦講pk mon card 升值左幾多

已經去到談婚論嫁階段,都可以即時悔婚,所以感嘆下愛情可以好脆弱姐,唔洗起晒鋼嘅傻西

係咪碎先

我記得全世界限量個幾張青眼
都比大劣某富豪高價收了
唔了解市場,真係唔知一張紙卡嘅價值
如早年收藏某啲卡,已經可以全數買樓

係 本應只係兩家人互相傷害
將來要害多兩家人

咪撚on9
無左就係無左
人地最多都係賠比你
失去果樣野既價值唔係比錢就衡量到

睇清楚先啦
百七萬當男方俾女方既禮金當中既一部份， 唔肯賠之餘繼續收禮金

「結婚重要還是這些卡片重要？」

講得出呢句既肯定唔重要

更謂「結婚重要還是這些卡片重要？」

應該最致命係呢句

如果個細路係燒銀紙 睇佢會唔會咁講

條女以為自己值多過一百萬

個小朋友一次倒咗一架benz 落魚缸

就係嗰張

好撚認同， 唔係安慰受害者反而叫受害者唔好嘈

真 可能係過左咁多年先追到個仔 平時已經縱到成個小霸王咁 得唔到嘅野就整爛佢
睇佢去探未來姊夫都要吵鬧就知
見到呢d支那細路就想大把車埋去

更指這些是稀有的「紅碎」卡，一張大約 3 萬元人民幣（約 HK$35,129）

過3萬人仔既紅碎除左WCS2018張青眼白龍同全球大約得400張既女劍士迦南之外仲有邊張?

個兩張圖係示意圖定點 入面d卡唔多值錢

好似fakefake地咁

呢個真

人最鍾意咁樣比

一張一萬嗰度都冇左半球啦

我諗起幾年前有個post講過年點樣阻止親戚破壞自己屋企

條仔一諗
係啵
真係啲卡重要啲

Pokemon卡都有價有市

除非舊樣係一個小朋友搬唔郁又打唔爛，否則點都有受損既可能。丟唔到落魚缸，都可以屙尿，一鳩樣

你有腦都冇撚用

我尋日先喺度諗屋企，單一件計，唔計現金唔計龍鳳鈪嗰啲金器，最值錢應該係熱水爐，新買嗰時都唔過一萬，仲要用左10年

一張玩具卡就ko 我

最大問題係條女ON9咁講呢句

咁值錢真係要放匣萬
偏偏撞正個仆街小朋友

有d絕版 數目又少嘅真係可以好撚貴就連錯版都有價

用幾十蚊嘅盒放三萬幾嘅卡

睇家教囉
我細個跟老母去人屋企連離開老母兩步都唔敢既
小一即係七歲,連人地既野唔可以亂搞都唔識
即係證明家教有問題,呢個女人唔娶都罷

似假新聞。遊戲王卡在日本保值兼有炒賣價值,但在強國盜版盛行,好難保值。

不過老老實實
條仔都蠢啦
有邊個玩具撚
敢比人掂佢d玩具
仲要係小朋友

有無諗過其實唔係細佬, 係條女個仔

對你呢啲窮撚poor thing緊係無市啦

真係嬲到連佢地都唔想見

可能又要俾面老豆老母唔趕走佢地

條女都on9 見家長帶埋細佬去做嘜

如果係張圖入面既盒的話
係ultra pro既抗uv磁鐵卡夾黎 算係最常用既卡夾
主要都係防uv同撞傷 冇預你放入水

做乜今日咁多依類假新聞，PR又做野？

只是禮金一部份？想見下條女咩樣

得閒無聊google下，又真係有人講點"Invest" pk mon card...

有公司係專做呢D卡既鑑定 除左真假仲有損耗程度果d
鑑定完會有組專用既number可以查返的 無得呃的
當然假定支那有咁既本事連呢d都可以造假埋我就無話可說啦

利申 無儲開

咩卡先

紅鑽係廿週年限定絕咗版，你係唔係上年抽？

女友得知後，提出將卡片當成禮金的一部分，不要將事情鬧大，更謂「結婚重要還是這些卡片重要？」結果張男選擇了遊戲王卡，當場悔婚，更摔門而去。

真男人
心痛草左咁多年既野

呢d case響大陸根本冇得打
大陸d 0n9法官乜撚都唔識，連死人都係賠十幾廿萬。遊戲王? 乜9野黎? 是撚但判女方賠幾皮野收工

Agger
我細個去人屋企淨係會坐定定係梳化
人地既玩具從來唔會掂
因為我好珍惜玩具 所以我覺得人地都會
最多同人地個細路去走廊玩/落街踢波

Collector市場大到仆街
所以依家d人下下幾套咁買，直接封箱珍藏等炒

係 今年年頭開始遊戲王既卡價突然間爆升
最近呢幾個月就開始到pkm升

咪就係
打唔開個盒就發老脾掉落魚缸
擺撚到明唔係曳咁簡單, 無家教之餘仲要有種支那劣根脾氣喺度

同張青眼白龍一齊仲耐過識條女

之前睇過有間公司係專做鑑定出埋證書俾你

痴撚線 仲要當成禮金的一部分
男友都算冷靜 咁就無左172萬都只係摔門而去

最大路都係psa同bgs

大把有錢佬收呀ON9辛

d 卡本身都鑲起左好安全。。點知個細路玩水攻。。

條女值唔值一張都成問題

正想講，好彩結婚前條仔走佬，差啲同咗呢啲咁 on9 嘅人結婚

的一部份

好多有錢都未必買到
唔係話想收就收到

Real
Toxiclowbboy

冰墮飛氹

盲生

有套咁既卡, 有錢仔來, 大把女濕, 娶邊個都得

點玩親遊戲王卡嘅都係有錢佬

1年級
應該剛剛好6歲
咁應該點分呢

同毛澤東書法收藏家一樣，話自己的野好值錢，但又唔用夾萬？

極有可能過度活躍症, 同佢結合做人製造垃圾

浸軟個盒
攬炒
水壓爆盒

諗到再講

你條女黎見家長姐。。點諗到帶個細路阻撚住晒

唔鎖佢入房。。鎖佢入廁所?

仚家弱智

支那讀大學已經算有錢
仲要有閒錢收呢D貴卡
即係家境差極有個譜,條女因為一個弱智細佬搞到下半生要做牛做馬

印巴裔呢？

掟個細佬落魚缸

條女又係 帶個細路見家長係咩玩法 同 老豆老母都話...

有價有市,仲會升值

青眼白龍女性模樣秒殺支那女人

應該送批爛卡俾佢當禮金

碎閃好撚值錢 絕左版既有錢都買唔到
條女講野咁on9 如果扔撚晒你啲化妝品同袋你會點

個細路點睇都似阻撚住晒先比人掉入房啦。。。

遊戲王同pokemon係好L勁, 點會冇人買
以前舉辦好多大型比賽, 宜家都有台灣多d

自己屋企點摔門而去

嬲到無眼睇

淨係張初代青眼白龍已經好似賣緊50萬yen
仲要有價有市
仲要唔知佢仲有咩卡係入面
172萬可能真係唔係老吹

條女兇尻佢啲卡重要定我重要個吓先on9

blame the victim,連登最愛

日本有人為左供個女讀書放左4張青眼白龍出去
出晒新聞

有次等車，隔離巴士站有堆跨境種小學蝗冇家長睇嘅，不停來回喪跑撞到人
等咗一陣，其中一隻超拽嘅跑跑下自己 pk，仲 p 得好勁下
Feel 到成個巴士站啲人都心涼樣

係卡game方面
pokemon 10.25B
遊戲王11.16B
連新出既都賺咁多,更何況絕版既?話卡game有價冇市果d係傻仔

由大學儲到而家 應該用左超多心血

出完去再番去叫個賤女人走

係呀,,比賽個啲限量全世界得幾張

根本就係仆街黎

做得好 生個仔有機會都係弱智

支那仔就係咁戇鳩

人地既野, 開唔到唔去問人,

而係唔聲唔聲咁破壞左佢

偷唔到人地既人, 就連擁有人都唔可以有

張男靈機一觸，想起自己房裡有許多玩具公仔，就讓他去自己房間玩

親友都會反面啦 父子兄弟姐妹都會為分身家嘈打官司啦 唔好太幼齒

百幾萬咭你擺響細路攞到O既地方，怪邊個？

同鬼佬D 油畫一樣...
只要大家都覺得值. 同無得複製...

明顯係價值觀問題
唔尊重對方珍惜嘅嘢+冇家教+dna低劣影響下一代

呢啲新聞又係奇奇怪怪
正常嘅咁值錢嘅嘢點求其都買個夾萬仔塞啲卡落去啦
10,000幾千都慳？抵佢全部唔見晒

可能係假野，用來敲竹槓，好似毛澤東書法收藏家咁

咁d 卡做晒保護。。個細路掉落地都無乜事唔心痛。。點知比人水攻

d 人收藏就係為左可以隨時睇住張卡。。

禮金一部分咋 仲要再貼㗎

agger
啲卡係個男嘅成長回憶，根本成為佢嘅一部分，錢係買唔返（仲未計啲卡有價有市）
相反結婚只係買咗隻只跌不升嘅股票

一夜之間無左百幾萬，比我殺人都似

鍾生講兩句

9:25 開始

《今天VLOG》參觀香港億萬富豪的家！怎麼這麼多台法拉利啊！Ft.鍾培生【聖結石Saint】
3,677,841 views

第一佢儲左卡一排。。

第二正常邊會有細路上佢屋企。。

第三敲竹槓就唔會自己摔門走啦

但價值吹大左係有可能既

屌，條仔醒目，好明顯男有錢女窮人，心念養你就話有得屌下，分分鐘要養鳩埋你細佬又唔屌得都唔知養來做乜鳩。止蝕離場!!!好明顯係生意人!!!

將卡片當成禮金的一部分
笑撚到我仆街

屙黃金屎

上面仲可以有人話事主唔啱
屌佢老母唔知父母點教
人仔細細心地咁撚差，第日追唔到d女就要毀容都似
cls

利申：支那人都是抵撚死

乜嘢弟弟呀根本就係個仔

個細佬都ON9
拆唔到張卡就要掉落魚缸?
咁係唔係所有野唔滿意都掉落水?
本身個細佬弱智...無謂第時結左婚要照顧埋個弱智既

折完禮金女方要還返170萬畀男方就差唔多。

鍾乜乜

有錢一早就大大聲屌條仔話買翻比佢

求其搵個日本卡鋪買卡嘅價比你參考下
大把人收/放

喺自已屋企摔門而去

仲有轉左紙質而家出嗰隻太陽神閃法好撚肉酸

呢啲多數事前都有嘈過
女嘅唔滿意男有咁多玩具，實話哂錢又唔成熟...
男嘅咪忍囉

到出事
女嘅仲要講撚埋啲風涼話「要玩具/女人」
男嘅真係一把火將所有怨氣爆哂出嚟離咪離

分分鐘條仔老豆老母都覺得d 卡係垃圾唔值錢叫佢算啦。。咪當送左比個細路。。條仔所以唯有出走

遊戲王,Pokemon, mtg一定有市

支那喎，分分鐘一早將啲卡偷龍轉鳳啦
不過可能本身啲卡都係假

victim唔係大哂呢個簡直係實證blame the victim既有咁幾比人誤用

係Ben跑

有市
完，勿眼紅

平時啲都係屌啲細路大吵大鬧 啲家長又助長細路搞破壞 例如叫個人比細路玩啲gundam figure咁
屌而家佢自己懶醒比佢入去 佢自己fully responsible啦

好難假，淨係紙質都唔同
基本上有心投資，都會去評分

過百萬一張都有

因為真係限量版

早幾日係bandia官方果邊見呢張meme

姐係170萬都仲要比

一般係比賽冠軍獎品
全世界得幾張
仲有錯版都值錢
以前細個儲左好多舊版
執屋個時掉晒,依家好肉痛

依家仲有冇得抽卡包？ 我抽卡包好撚勁，命中率接近9成

根本支那人家教好有問題

點解覺得冇家教係合理
咁人地請你去玩你燒人間屋都合理啦

絕版啦
舊版點抽
比你抽新版都唔值錢

著衫著得暴露少少都抵比人強姦啦 自己攞黎架嘛

on9

遊戲王d卡好靚
有價有市

對你呢啲窮撚緊係無撚用啦，on9仔

小一都係6歲，劏咗再生都唔係好耐姐。

單純發脾氣
本身都憎細路 大陸啲細路真係個個都cls

俾你入房睇下野 俾幾件玩具俾你玩 ＝ 你可以玩哂間房所有玩具 摷埋你櫃桶 掉爛哂啲野

你冇講唔得 即係得啦

條女: 我比個西你屌喎

可能放埋入床底
畀幼蝗搵左出來呢

好撚仆街 亂咁搞人哋啲嘢
我唔係儲玩具 玩玩具嘅人

但點解硬係有啲仆街中意搞爛人哋啲嘢
然後就話玩具姐
呢啲人真係要叫佢賠錢同分手

尤其是有啲濕鳩女人
影撚衰晒

試吓搞佢哋啲化妝品 手袋
佢哋咪一樣嘈

國內？？？？？

男既

170萬買個教訓一啲都唔貴

市值172萬，條女都On99當一半重要凶個男。搵幾耐先搵到$1.7M. 無打7個細佬算係咁

未開原盒舊版都幾萬，pokemon初代原盒200萬

求其幾十蚊一個裝卡嘅膠盒要上螺絲嗰啲都打唔爛啦
玩水另計

有撚人買咩，
100萬印幾多套出黎都得啦

咁我祝你請朋友去你屋企嗰陣，比佢地燒死你全家，到時我再笑尻你傻仔

男既無殺人算有品了

其實本身唔想娶

條女仲問d卡重要定佢重要d已經知成家都冇家教

唔洗佢賠？

D錢夠佢擺幾次酒

大陸女人就係咁撚唔要面嫁啦豬閪都會覺得自己好撚正

百幾萬我買間廠黎日日印都得

咁你唔去印銀紙？

真係賤種嚟
自己玩唔到就要整爛佢

好波！

個細路肯定係呢種打靶支那仔格

其實係fake news次次整爛野都冇殘骸相

會唔會berseker soul鞭屍

又有傻鳩沖出黎柒

分手輸埋條女

唔洗佢賠都真係算係咁

香港D樓咁貴都有人接火棒啦

Cls百幾萬禮金
聽完仲火

話冇人買嗰啲，現金同你收多多都要

真 講到佢d野唔重要咁，咁都應承真係無樽鹽

支那幼蟲

真係要比女人知道有啲嘢無得比

Cls 上年抽到張紅眼亞黑龍紅碎 個陣見得幾百蚊就自己留起 而家炒到千幾二千

最憎人講呢啲野，完全打橫黎講，女友重要，所以無女友咁重要既野就可以比佢破壞？

你值球幾？

唔太認同遊戲卡價值

但點解女方會想用錢解決？

不過咁貴既野比我都裝個櫃上天花位擺
然後搵堆書遮下

不過年經來，年年機有細路搞人既珍藏，個家長以為玩具唔值錢
點知拎單睇係幾十萬

個細佬on9啲,本身乜事都冇

咁既時間講咁既野
等於逼個男人飛佢

係，結婚緊要d
你唔叫女家賠返d卡比男家？賠完咪照結囉

俾著我直情要問番佢屋企拎欠單啦
當一半都值八十幾萬 太傷啦

仲要係禮金的一部分 唔係所有禮金

抵撚死

真係覺得自己價值可以價到唔尊重人地既愛好、收藏？

覺得自己值170萬？支那雞

抵飛, 做得出咁的事根本唔專重對方

無知最可怕...

因打不開遊戲卡的透明盒子，所以就將卡丟到魚缸裡去。

有無神人可以解釋下呢個因果關係

其實係咩黎

印銀紙就犯法o者

印刷公司點解唔自己印多d出黎

十幾年前中學雞玩果d值唔值錢？
我搬屋果時成副deck唔見左

有架 鍾培生屋企都有收埋呢類垃圾

雖然全部都係支那狗
但係呢個舉動值得一讚

遊戲王wor仲要係絕左版既青眼白龍

仲要只係一部份

好明顯就係佢on9唔知細路破壞力大
細路＋支那

一定係啲卡重要啦

冇追索償還都算有品

重點係卡鋪要賺錢一直都係低價收返嚟高價賣返出去，真正嘅價仲高個張圖好多

浸水圖都冇張，仲話3x張紅碎

傳說中得4張（其中一張俾海馬撕爛咗），佢有哂4張

往事只能在apps 裡回味

其實都係搵借口悔婚啫

假的未fat check 無人會買，有貨平平地幫你收左佢，
無知嗰種幼稚窮酸味就係咁出晒嚟

印得多就冇佢既價值
同埋初版同復刻版都係唔同既野

個男應該中出即飛

養一個小朋友要400萬
咁個男人仲有賺

個男人係嬲在呢點
好聲好氣道歉唔好咩
係要將自己睇得咁高
既低估對方損失嘅價值
也高估自己所謂賠罪嘅誠意
唔識做人學做人老婆

睇黎你唔明我講既野

多數假卡係做出嚟唔係印出嚟，要問就問好啲啦

二十年前印佢出黎果間廠, 點解唔用相同方法，印番d卡出黎?

唔會為咗少少錢整爛億億聲既招牌

172 萬禮金，唔駛打聖戰上天堂，支那可以娶17 個處女

嘩 原來d咁既卡咁貴
個出版商賺到癡曬線...

其實有，有d奬品卡有流出品，卡同原裝獎品卡一樣，識嘅人識分，咁又幾十萬

咁銀紙廠到一樣道理，冇人睇住嘅咩

其實真係好多呢d離其地頑皮既細路 真係唔知點先可以做得出咁樣既野

正常點可能會

唔知有無記錯
N年前美國間代理無問過konami就走去印卡賣俾人

把自己看得那麼高？臭雞撚值172萬？

唔係關錢事

換轉叫條女用返172萬買返晒啲卡你睇吓得唔得

男嘅悔婚係明智做法。個細路雖然細個，但都讀到一年級了，唔係一兩歲乜都唔識，佢嘅任性行為，顯示佢平時好冇家教。女嘅當然亦唔會有家教了，從佢事後反應就睇得到，佢應該平時慣咗揾人着數，而家攞少啲人地嘅着數，就當正係自己嘅付出。

一箱箱唔係講要係出版商買咩
即係買完先知自己有冇抽中？
Sor我真係完全冇概念

七位數當禮金寧願拎去屌明星好過

條女帶埋细佬去傾婚事，好可疑，似係自己個仔

破財擋災，返身彩啦

成個世界觀好似得一套黑暗大法師
賣出去應該買得起一個國家

諗諗下又有啲道理...

有家教既大陸細路好稀有架

支那啲細路全部俾人縱到飛起
家姐結婚個細路只係小一
擺明係開放二胎之後追仔追返嚟
仲金菠蘿過金菠蘿
做野要同你講邏輯咩，老子鍾意做乜就做乜

支畜真係支畜

支那人邊有家教

如果用得其所都話，例如條女有事等錢救命之類
咁樣掉落缸水度唔可以咁樣放上去天秤度量囉

On9仔 個價咪就係市價囉

你唔怪個傻鳩細路ON99咁放落水？
根本唔撚係正常人既思維

自己屋企走去邊

扔佢細佬落魚缸浸49分鐘
幫啲卡報仇

同隔籬post鬼滅之刃一樣 毒男結婚根本就係笑話

好假, 似係農場作文

1.無圖無真相

2. 高價卡既價值張張唔同
一定唔會係3萬x49張 =147萬咁計

3. 遊戲王紅碎卡係2018年先出現
大學時代花多年時間儲起呢句完全講唔通

4. 收藏家通常會將高價卡入落卡磚
好難相信會有收藏家用一個透明盒入住49張高價卡

蝕晒啦

1. 有幾多人會俾禮金俾百幾萬，仲要話一部分姐係仲要俾但俾少啲

2. 咁貴重嘅野喺房仲俾支那小屁孩入都夠on9

3. 就算唔結婚啲卡又唔會番番黎，情緒支配決定

支那父母一定唔會賠錢架啦，所以打和啦

都唔係遊戲問題啦
冇啦啦扔人成球幾
梗係走啦

放老鼠入米缸又真係抵撚死

百幾萬禮金？仲要係一部分？

返到屋企發現成間屋水浸

証明男人嘅最愛唔係女人!!!

今個新年幾多人比親戚整爛野/被送禮比表弟妹？

張男梗係無睇呢個 po
引狼入室

一包150円，一盒30包，一箱24盒。Konami 都幾fat fat.
一箱固定有4張紅碎,但唔同嘅卡即使同樣係紅碎價錢都可以差好遠，冇理由欣宜閃卡同韓國女團閃卡嘅炒賣價一樣㗎嘛。

呢個post真係每個新年都要睇一次，以作警戒
不過下年應該唔怕，疫情搞到啲家長唔敢拜年

不嬲都話印卡等於印銀紙

值百幾萬都只係一部份禮金，條女值千幾萬？
買起佢全家對落三代咩

好想知後續係點，有冇要女方賠錢

扔返個細路落海
然後話d卡就係帛金嘅一部份

喺支那隨時等於掉咗層 full pay 樓落水

真 百幾萬都只係當玩具 你都係痴金糠姐 仲咁大牌

點止呀

唔洗條女賠咪算係咁
條女仲on99咁

喂，個細路中一架喇
正常你俾疊卡個12-3歲細路玩
都唔會戇鳩到整爛佢或者掉落水啦

點知弱智嘅條友

條女以為自己個閪咁值錢咩

咁都有得blame the victim

真係咁難明咩...
點解叫珍貴係因為少...
你多左就開始唔值錢

有價冇市成班毒撚喺到J

中国人先天加後天，
邊個無

一講即刻RAP得

真係咁難明？我本黎無，但係可以印十張出黎就有幾百萬

未又係得啲毒撚玩

有錢佬玩車啦
玩啲on9 卡

及早做好準備
買定一大疊補充練習
D 細路正好上 zoom class 唔差在做多幾本

唔好ff咁多啦
玩卡都係loser
老左就變公園坐果堆廢老

要更新
加入防塵防水，IP69

一年級唔怪得佢
真係貪玩

因為佢個用錢解決係唔洗用錢
當成禮金一部份
仲要係一部份
禮金你都仲要比架

支那狗無家教呢d野

其實D卡咁貴有咩價值？好似名畫咁有欣賞價值定係好似收藏郵票咁純粹收藏？咁岩數量少又好多人想要先咁貴？

乜卡都有

真男人！

呢度突出左亞裔輕視玩樂既價值觀
個女人可能覺得世界都係咁架啦，人人都當玩樂既野唔應該值錢

所以我用錢，買左，解決左呢個危機是對的

但後果是她的輕視，換走了她的青春

女人，3個月，1年，3年，5年

如果可以既話，無女人會想失去3個月時間

更何況係為左一種價值觀, 但就係因為呢一種輕視，佢本人付上左代價

佢應該係弱智細佬本人

on9仔

Logical deduction

有細路黎我一定唔會比佢單獨入我房搞我啲野

你講Bandai定印卡果間廠先

間廠偷偷地印嘅話實比Bandai告 到時賠都賠唔止幾百萬啦

如果係Bandai複印嘅話 再版同原版係會有分別 確保原版唔會跌價

bandai為少少錢印卡？佢返印就唔值錢啦
中央銀行印銀紙都會通脹啦

“張男靈機一觸，想起自己房裡有許多玩具公仔，就讓他去自己房間玩”
怪邊個

btw 女方唔識趣講埋呢句就冇計啦
「結婚重要還是這些卡片重要？」

本身兩者都唔係對立，個女仔特登將佢自己同的卡比，咁冇計啦，女可以搵過個，卡冇左就買唔翻

你回緊個reply 講緊“有價無市”，你應該答佢 最近成交價 先唔知幾多十萬

仲要一部份咋
唔係唔駛俾

懷疑係條女講完之後先至唔結婚 本身係諗住結婚之後日日恰個細路算

放任一個細路掂自己野
已經係錯
仲要係一個明知無家教既細路

廠冇意欲走去同你翻印
印得多易知,印得少又冇經濟效益
俾人知道間廠永遠都唔會再有生意
唔值得咁做

我之前都問過 點解唔掉9曬對面d 卡

同意 明玩野仆街仔黎

尾數2萬都俾多啦 仲話當一部分

咁儲定幾盒新版，十幾二十年後，新版又會變成舊版

啲人咁貴買張卡，係張卡玩game好有用定兒時回憶only

支畜邊有家教依個concept

真男人

當買個教訓啦支那男子上多啲連登都知唔可以比親戚細路入房

教唔好啲蝗仔當放狗咁養，有報應

我都試過俾家族親戚整爛啲玩具
有小朋友上嚟要收好玩具係常識吧

172萬之下，佢咩都唔係

成個故事做咗YouTube 片

當場悔婚，更摔門而去。
但佢屋企嚟㗎喎，點解唔係佢落閘放狗

張卡有咩防偽，老番張咪得

啲卡咁值錢，遊戲王日本間公司偷偷地出多幾盒 再放出去 賺支那人錢。好過打經濟戰

抽卡仲好賺過買六合彩
Pokemon （世界指標）>遊戲王 （地區指標）

比賽贏左先有嗰啲

鍾培生d卡有無咁值錢

細佬定個仔

係呀,,冠軍獎勵

其實唔止卡片
玩具都有炒嘅價值
流通量少又多人鐘意嘅絕版全品玩具

一套咋咩?
我好似記得遊戲曾經用過連鎖破壞對過一個落咗三套大法師嘅死咖呢啡

無知真係慘

要驗卡拎證書
今時今日仲邊搵得返20年前同樣嘅紙同印刷方法

博士效果跑車跳大姐

支那人不嬲唔識家教，成日由啲細路周圍搗亂

以前連登都有post講支那親戚偷ps4

假卡嚟

班咖呢啡好似係玩假卡

直頭係冇家教呢樣野，所以先成日講牠只是孩子，覺得細路就算惡意破壞都冇問題

支那人天生真係破壞之王，唔啱玩都要整鳩爛佢，你話呢個咩民族